# Automated RoR - Postgre - Digital Ocean


necesitas tener en infraestructure un archo secrets.tfvars asi:

gitlab_user = "nombre"
gitlab_password = "password"

ejecutas el init.bat

entras en el droplet y haces clone al repositorio

git clone --branch stagging https://gitlab.com/victorgomezg93/automated-ror-postgre-digital-ocean.git

haces un chmod +x /automated-ror-postgre-digital-ocen/docker/init.sh

ejecutas el init .sh

 ./automated-ror-postgre-digital-ocen/docker/init.sh